66歲婦打科興疫苗後即胸口不適作嘔 45歲婦針後出疹 同被送院

本港一周內出現兩宗接種科興疫苗後死亡個案，今日再有2名市民在官涌體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗後，感到不適，需要送院治理，據了解，2人目前情況穩定。

有傳媒報道，接種中心醫務總監郭寶賢指，2人分別為45歲及66歲女子。45歲女子接種疫苗後，在該中心休息了30分鐘，並離開一段時間後，出現過敏反應，包括出疹，故返回中心求助。66歲女子則在接種疫苗數分鐘後，胸口不適及作嘔作悶。據悉，2人是分別接種疫苗，醫護人員觀察他們的情況後，決定將她們送院。

美斯美斯

唔計

用家問題

RAP

又無食早餐去打

嗰2個人本身智障
打完唔舒服關支針事？

一個太緊張
一個無食早餐
一定係 除非唔係

未必關疫苗事既 可能暈車浪姐

中國製病毒同疫苗都係專搞藍絲

作嘔一定係食太飽頂胃

快點

明嘅
市民太緊張啫

最終無晒借口後，有無人因弱智已死

撇除支野有事 有乜理由全部都係官涌
係咪果度儲存方法有問題 一係果批次係受污染

仲未死即係無事
藍絲快D去打

呢個係過敏反應
過敏反應=全身出疹=呼吸困難=血壓降低=休克

係會死人

終於死到45歲

愛國就要打中國疫苗
打死左都係你嘅光榮

100分

做咩啊，識得人打疫苗咖？同你講啊，啲廢老愛國起上黎，有咩講唔出有咩野做唔出？陣間好似以為你害佢咁，呢家我有逼佢地打咩，根本就佢地自己衰，根本就佢地自己衰

中共科興弱智針

係唔係熱氣呀
夜訓呀
少飲水呀

死老野成日咁話人架

仲繼續俾人打毒針

終賠生

做咩？諗住有得賠？
代d磚家答你、一定唔關疫苗事喎！

死左都唔計 一定係自己有問題

鋪鋪都係呢間官涌
肯定有古怪

肯定係收咗美國錢想屈科興有事

而家又扮病 之前仲要扮死

10/10

哎唷! 希望又死多幾件

你己犯國家機密罪

官涌點解特別多事

唔係即打即死都唔會計

呢個冇得賴喇呱

都話太緊張咯，疫苗邊會有問題

我本身有諗過係咪得好少地方有得接種
所以官涌個命中率先會咁高
點知一check，好撚多地方有得打

選擇題:
1) 風水唔好
2) 雪櫃壞q左, 打緊過期針
3) 呢邊既藍絲體弱

講到明胸口不適及作嘔作悶
關疫苗咩事

點解次次都係官涌

數分鐘後唔計啦 又唔係即刻

靚抽 藍絲死得好

A：想問下你係幾點打針㗎
B：11點
A：我想問下你係幾點出現過敏反應㗎
B：11：30點
A：咁邊到關事姐

多得科興香港又可以少d藍屍

66歲婦月經失調姐45歲婦空氣差姐

屌

識玩

不過過咗幾分鐘 都係唔關枝針事

已bookmark

傻啦，即打即死都唔計㗎

又幾球

信唔信我屌你港獨

食左早餐都出事

Natural selection

收錢演戲？

叫左佢地食早餐無食得咁飽架啦
搞到食滯左

智商稅

梅西兒 x2

幾分鐘太快唔計，疫苗未咁快起作用

不適作嘔 可能有咗姐

沒事沒事諧音你都唔識，專業少少好唔好

支持廢佬快d去打

唔計 898

究竟有人成功賠到錢未

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

佢咪講緊沒事兒沒事兒囉

打完咁快出事㗎，等多d人打左先出事麻

打得都買重保險啦